---
title: Bootsnall体验旅行
catalog: 旅行
---

# 什么是"Bootsnall"？

Bootsnall.com 是一个提供独立旅行指南的博客网站，是帮助 15000 个独立旅行者体验世界的一个线上部落。它有 24 年的历史，团队分布在世界各地，还正在招募新的会员加入。

# 我为什么对此感兴趣？

我昨天在听《每周工作四小时》作者 Tim Ferriss 播客的最新一期节目《世界旅行的经验》。十多年前曾启发 Tim 的《游牧旅行（Vagabonding）》一书作者 Rolf Potts，在访谈中提到了这个网站。

我今天早上登录了该网站，发现它就是我一直在寻找的体验世界为核心的旅行网站，而不是宣扬中产阶级物质化生活方式。

# Jason 布道师评价

这个网站的价值观是：分享、参与和真诚，名字直译是『靴子和所有』，意味着你只要有一个靴子就能走遍世界。推荐大家去访问并且成为该网站的会员：Bootsnall.com

# 后记

“Jason 创业布道师”是校园 VC 创始合伙人、《从零到英雄》作者殷建松 Jason 的自媒体，每周发一篇原创文章，陪伴创业者成长。
